根據物競天擇呢個理論 力架係咪遲早會絕種

黑鬼身體質素好強，好適合原始捕獵
邊個最好打，就可以屌最多女，延續自己基因

但係宜家各樣科技發展成熟，好多機械已經可以取代勞力，要係現代生存既話，智力比力量越黎越重要

如果人類無道德觀念呢樣野，成個非洲會係白人既殖民地，黑人只可以做奴隸，而且好多黑人無人道救援而餓死

因為智能不足，係社會搵唔到食，結果無女屌/生完出黎無錢養，又可以餓死幾件

所以一定唔可以捐錢俾慈善團體
你俾錢養黑人，佢地有得食又亂咁扑野，一生又生幾個出黎，但搵唔到食又餓死

打又唔夠人打
醒又唔夠人醒
咁黃種人應該一早絕種

佢地唔可以打獵?

智商東亞人全球最高喎

黃種人智力係最高

又搵智商打飛機
你上面講既科技發展有幾多黃種人有份

高登三寶，槍炮xxxx, 值得一讀

光纖囉

連登仔會絕種先

人地喺英國受教育
汲取歐洲人既智慧結晶

好多港女鍾意黑人夠粗大

以前重掠奪既國際關係觀的確有機會係咁，美國同澳洲d原著民都俾白人消滅得七七八八，但自從世界出現左重視國際貿易存在比較優勢既經濟學之後，白人發現比起消滅其他民族，發展國際貿易養住佢地共同繁榮既優勢更大，就冇左消滅民族咁既情況。

咁係咪黃種人先

黑人繁殖率咁高
第時佢哋充斥世界就啱

咁講智力喺人類以下所有動物都應該收皮啦

唔會 因為人類on9 最高級嘅白鬼會俾自己嘅左膠思想累事 保護最垃圾嘅黑人

屌返黑人咪得

你真係睇得連登多
nba d力架好多都又醒又好人又膠

但係佢地唔怕熱 全球暖化之下 佢哋或者會係死剩種